搭A車去到總站再轉E車去東涌，唔比呀

附近冇E車嘛
唔比轉車？
咁叫港式法治？